【屌哂你哋老母】一過國安法，又到咗玩膠玩曲嘅時候

一過國安法，第一時間竟然係玩膠玩曲

通過咗立法動議，仲要訂條文，即刻落嚟拉你?

黃之峰同成班區/立法議員都逃亡，你驚條撚

以後遊行集會唔撚洗去啦 Twitter唔洗用啦

玩到 D 黃絲師奶 阿叔 驚到投共 就最開心啦

成日被三毛帶風向 屌哂你哋老母

連登仔: 我愛中國
黃絲: 無啦無啦 即刻做順民

仲有香港依家仲唔夠恐怖咩

又唔見你哋曲線要含警察叔叔 撚

天滅中共 全黨死清光 係咁多

香港人愈擔心愈絕望愈要同全世界講
英國想知香港人及海外港人的民意以作下一步
衛報要人!!!

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

大家可唔可以幫手COPY AND PASTE 去你的WHATSAPP GP TG ??
一個人SHARE 唔到咁多

麻煩曬各位手足

我Hi哂你哋

跟我講 天滅中共 全黨死清光

Push

推 香港依家已經夠衰

推

推 咁係唔會令到我驚

push呀

過國安法仲要批龍門冰室 成班智商急降

仲有香港依家仲唔夠恐怖咩

又唔見你哋曲線要含警察叔叔 撚

天滅中共 全黨死清光 係咁多

過國安法仲要批鬥龍門冰室 成班智商急降

日本取消香港免簽FAKE NEWS

出膠POST 我愛中國

“我係中国人呀屌”

屌你老母玩膠論調

國際: 諗住香港人反抗
現實: 好驚 我係中国人呀屌

香港獨立

"⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。"

玩撚夠未

共產黨死清光

仲有香港依家仲唔夠恐怖咩

又唔見你哋曲線要含警察叔叔 撚

天滅中共 全黨死清光 係咁多

過國安法仲要批鬥龍門冰室 成班智商急降

日本取消香港免簽FAKE NEWS

出膠POST 我愛中國

"⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。"

玩撚夠未

香港獨立 唯一出路

爭取全球制裁支共

玩撚夠未

講得好
又唔撚係好笑
使乜鳩姐而家

好撚on9，膠玩一次咪夠lo

"⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。"

咪再用呢舊嘢洗版 見到就憎

黃之峰同成班區/立法議員都逃亡，你驚條撚

是咪打少左個未字

呢D就正經嘢啦

11.11西灣河中槍義士需要你地幫手

以為佢自動彈出黎

⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽

係 是鳩旦啦 當被"⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。"食咗囉

個個POST都有呢舊嘢洗版 見到就憎

屌哂你祖宗18代 BLOCKED

[特急] 英國衛報收集港人對香港示威的意見 要相又要片 請認真填寫

天滅中共

唔知點解仲有人玩膠

係咪過左國家法，美國制裁中國
我地就唔再出黎示威表態？

點解可以覺得冇野咁

YES

呢句嘢真係至撚憎

制裁唔會快啦 仲要自己都要反抗先得嫁
當美國終於想制裁 先發覺香港人已習慣

都唔知邊個帶起 以為自己好撚風趣
D人仲要係咁COPY & PASTE

香港人再唔反抗，特朗普都救你唔到

岩啊，呢啲人係要屌下，
成日以為好撚好笑。

未開twitter ge快d開

三毛又出曬黎

要當twitter 係 ig facebook

721831101111

咪係 有乜好曲 自我審查向左走向右走？

膠係可以玩 國際戰線都要繼續打咁解

頭先一過國安法
成個POST
"⚠️由于此讯息不符合国家安全法规，已被屏蔽。"
依家都叫好返D

打緊杖呀 玩少陣

關我老母撚事咩
麻撚柒煩

push

A

我係中國人呀hi

你都係想我屌你姐 gay

[勁多議員同團體發起聯署] 幫手話比美國聽香港人支持制裁！

全民街站呀

曲直都唔識分就咪浪費地球資源

似你唔識分 先生

第一日上連登咩

我好懷疑班玩膠有d係五毛黎
分散注意力

膠你老母

推 香港人唔係撐國安 係撐攬炒

我羊

玩膠真係好咩，大事大非下

。

你覺得有必要玩曲直咩